逼自己瞓教既方法

大家有無啲有效可以令到自己入眠方法
小弟瞓左兩個鐘到比一個電話嘈醒左
而家好想瞓教但係好精神瞓唔到
好辛鳩苦

等眼瞓個時先瞓
做d平時想做既野消耗時間先

食藥

如果瞓唔著, 我會唔瞓, 唔洗迫自己。
一晚冇瞓, 第二晚攰到hihi, 自然就瞓得到。

食粒朱古力 同你隔離條仔屌到攰 自然就瞓到

屌你on 9 仔唔識將電話教靜音？
你係廢老科技白痴？

比你發現左我係絲tim

睇施政布告
會唔會悶到訓著

咁都比你諗到出黎

我其中一個方法系開個收音機，細細聲咁，慢慢會有睡意